mon同note book分開解析度

是咁的,
我係屋企用緊部note book, 但因為太細mon, 所以就額外買左個mon,
hdmi駁住部電腦,

咁我就想MON係 1920X1080
而notebook就maximum, 即係1366 x 768

我要兩mon 同步顯示,
有冇可能做到?

(其實notebook個MON少望, 不過有時睇片真係太緊張, 想轉身都仲望緊)

sorry for 1999

windows settings有得較

我就係係setting到, 佢要我延伸畫面先可以分開解析

但延伸左,播片就只會係一個MON到播...